# projet coef 27 INFO
Bonjour, mon code consiste a réaliser une commande de fruits dans un magasin. 


# Comment ouvrir le projet et s'en servir

Pour utiliser le code, il vous faudra:

    - Visual studio code 
    - Le module EASYGUI
    

    
